2020年嘅動物台仲有冇粒拉fans，有嘅入嚟傾兩句

成班撐愛豆聽live揮棒夠哂青春熱血，搞到我地肥豬冇加速世界第二季睇，係咪好開心

黎sir可以幫這個加揮棒特效嗎

你要小心點

關我蛋治？

素人圖鑑file 07 揮棒